有冇d啱毒撚做嘅pt介紹翻

等錢洗

掃街

手天使

屎忽天使

屁天使

保安

Sales

圖書館for sure